必須將班曱甴衝入上水同德福定性為恐襲

係完全無人衝突 無人破壞嘅情況下
班狗突然衝擊和平行緊嘅市民
無差別揮拳 揮棍攻擊市民

唔好再係本地同國際文宣話比狗咬
要講明係恐襲

由我地先一步定性班狗嘅活動
係恐襲 係恐襲
瘋在衝入私人地方襲擊普通市民

香港人唔可以慣 必須推起恐襲定性

推

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

光復後用暴動罪chargeq哂班狗

Push

恐襲
唔係比狗咬

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

點樣可以畀商場壓力？佢哋縱容默許黑警入商港打人
Fb洗版？

恐怖分子黎

推
等twitter link

--------
香港獨立 唯一出路

告鳩班黑警轉頭都得

push

和你shop 係咪應該要集中係某幾間商場？

細心思考，班甴行為同721冇分別，只係白衣人轉左便衣同綠衣

是但吹去某一個商場shopping，佢地都會去亂鳩打人

無錯
根本係蒙面人襲擊市民
唔係便衣狗咬人 邊撚個知呀

其實和理非只要人多就掂
可能要轉轉吹雞方法
你諗下一次一萬人塞入朗豪坊 根本乜撚都唔洗做 即時收皮

再唔係keep住loop都得 朗豪坊 地鐵站 朗豪坊
邊個阻到你

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

恐襲

一定要諗下點告商場賠錢
警察一定要商場批准先俾入
所以商場要為放狗誤中途人負責任

恐怖襲擊

恐襲 恐襲

除咗私人提告可以點

推 恐襲

pish

恐襲恐襲

有犯法行為都有得斟酌
但問題係今次冇人犯法都打人同拉人
冇差別針對年輕人發動襲擊，絕對係恐怖襲擊

z

pish
班仆街想尻拉嚇大家

推唔到

各位行行下商比班狗嚇親既市民 本人強烈建議向商場索償
因為商場無盡佢地既責任 保護入面行緊街既市民 而導致有市民受傷/心理有陰影

一定要！

唔係拘捕
係恐襲

班便衣黃撚左就衝埋人群度Cap低人，手足完全冇衝擊，連鋪頭都冇入，唱歌叫口號都狂拉人做乜撚野 打撚到班手足成地血屌你老母

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

恐怖分子

1228

1228 亂打人

唔可以慣

大家下次叫口號要加埋

係恐襲
係恐襲
係恐襲

講到尾就係唔夠人啫
夠人就大把方法抗爭

1228商場恐襲

恐襲
警察亂打人

講得啱，拘捕係要有人犯法
今日根本就冇人犯法

民事好似一定要私人提告

仲要俾班唔知咩人打

我正式宣布為恐襲

香港時間20:41

想講講一策略： 如果有手足比狗拉扯，應該立即開出一條摩西海路，準備手足跋足狂奔，唔應該一堆人圍住哂塞實哂無路跑。
［應該摩西紅海開直路，摩西關直路］

推推推

我淨係見到一堆畜牲 以為自己有權有勢

濫捕濫暴

重點shop

又一城

暴動

Pish

Push

721
831
新屋嶺
1112 中大
1118 理大
1228恐襲

推
都唔知嗰啲係咪真係差人
個個蒙口蒙面 黑社會扮差人打人

有武器嗰啲都係恐怖襲擊啦

亂棍狂舞

721 831 101 1118

食完飯行街，突然有班唔看乜身分嘅人跑出黎，拎住有殺傷力武器推人鬧人甚至係打人，望住其他人比佢地襟落地，成面血，未搞清楚乜事你就已經比果班不明人士用：「因為你在場」黎做理由推去牆邊話要搜你，抄你名，然後恐嚇你唔好亂講野。
根本就係恐怖襲擊

1228 上水 九龍灣 恐怖襲擊

一定要spin到同721同級
呢班唔係便衣狗係黑社會
點解商場會比黑社會入去襲擊市民

恐襲呀

每日各區都有荷槍實彈Full Gear防暴駐守
便衣秘密警察跟蹤監控市民行為
無須搜查令進入任何私人地方
無須理由任意拘捕扣查任何人
而家根本係軍管戒嚴狀態，只係冇正式對外公佈

真

tui

挖鼻扯頭髮

所有文宣 日常用語要叫恐襲
唔係比狗咬

必定係恐襲！

還手未比哂借口比d狗告囉

五毛

我覺得要重點將商場一間一間shop到收皮為止，係真係要又一城嗰種收皮

無錯
上水根本係無任何事發生無啦啦攻擊市民 係恐襲！

同831差唔多

只有私人提告

推

民間記者會 唔該出嚟

唔可以日日有四點新聞 四點搞

商場保安唔阻止恐怖分子入商場策劃恐怖襲擊等於嗰個商場同恐怖分子一同發動恐怖襲擊

你撚知佢係咪警犬 無啦啦拎支棍出黎打人自衞都唔得
你係咪比人打傻咗個腦

應承我
好好幫旅發局宣傳
將商場恐襲片
一傳十 十傳百

又一城真係狀舉 唔明點解可以爛到而加

哪 呢點一定要靠外國煲起佢 香港人唔想慣 但可以點

持棍暴徒喎 要自衛喎

恐襲，告黑警告商場
但睇怕都係同流合污

呢個都算？

要煲起佢都要由我地煲起先
外國先有野發酵
要煲到記者都叫今次係恐襲 要煲到報紙都咁寫

我覺得自己避免哂所有用字架啦
我過去每一個post都實際為主

推!

恐襲呀仆街

係人都見到邊個首先搞事
政府既然完全唔民意
就唔好日日係電視賣埋d垃圾廣告

所以我都覺得得今次呢個topic唔算個d焦慮topic啦
起碼明確講明我地要做咩 無情緒性字眼

無錯 所以當佢幫手推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

up

係恐襲

岩
根本係恐襲

1228 恐襲呀仆街

恐怖分子襲擊商場平民

香港警察就係恐怖分子

1228 恐襲

唔全民勇武 還拖就係咁先

恐襲呀屌 行行下街比人打呀

會唔會試下彩色戰隊和你shop

唔好慣！！！

強烈建議瘋狂跟進追究
本地國際戰線全開
行商場都會比恐怖分子捉走

冇執法嘅理由 就係襲擊
無差別嘅襲擊 就係恐襲

根本就係恐襲

黃色經濟圈的障礙

1228恐襲

推 佢地係恐怖分子

咪就係......咪由佢打路人，
手足走咪得......

godiva單野算唔算非法禁錮?

現定性為

「12.28 上水及德福恐襲事件」

同721，831同級
唔可以習慣

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

是恐襲是恐襲
1228 恐襲

一萬人？你畀次有一千人都好好多

幫推

真係要提住自己唔好慣

Tui

shopping,都俾人打

定性下一步係咩

推
林鄭 黑警 冚家剷

係警察主動襲擊市民

推，1228警察恐襲

德福仲要係黑警自己喺tg搞突發和理shop引手足去到然後拉人

成班恐怖分子

今日德福和你shop
曱甴係搞手

@blackdarkgrey 此人已確認是曱甴

防暴警疑拍記者照片 上載 TG 公海群組 沒回應是否「Send 錯 group」

各位以後唔好亂參加活動呀
如果對活動有疑問最好問一問我
香城online group舉辦嘅活動都係安全

police terrorism

恐襲

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

痴線 行行下街有持棍蒙面人襲擊
一月一維園見 不遲到 不插隊

如果佢話商場入面有人報警呢？

一日唔出拳還擊 日日都恐襲

我要殺光所有支那人！！！！

值得推！

612 721 831 101 新屋嶺 上水恐襲

我都有諗會唔會活動名有問題
如果叫咩朗豪坊大集會 或者 小遊行 會唔會好啲

問題係好多人唔知和你shop做啲乜同要點做
所以就唔出

香港人 特別係上咗年紀嘅
好習慣要接受instruction
你叫佢嚟唔知做乜 佢地真係會唔知做乜

This is terror attack

加密做乜

diu,恐怖襲擊

同721、831有乜分別

推 有冇Twitter Link可以rt？

Word play!

China can play with words, so can anyone else!